我睇咗啲乜？ 會計妹冠名贊助陀槍師姐！

我睇咗啲乜？ 會計妹冠名贊助陀槍師姐！

原來真係真㗎！
會計妹開公司服務呈獻